望到呢幅圖所有自殺念頭都冇曬

就係呢幅圖，雖然呢幅圖好耐歷史，但係到而家都好有用

但我面皮好薄

就係因為呢班蛋散生存
所以先無辦法生存

正
仲以為撒瑪利亞會出嘅添

D英文
Dllm英文差就唔好譯算啦
好染